覺唔覺食內臟係劣等人種既象徵？

其他高等人種
例如白人 都唔會食內臟啦
又污joe 又嘔心
係得華人先咁鐘意食內臟
食埋晒d咩金錢肚 牛柏葉
仲要食到lam lam利
真係好cheap
利申 本人平時好少食內臟

歐洲人

你老母都食，點睇？

高級食物另計

德國人都食內臟

支持樓主出post出到連呼吸都要批鬥

龍門任你擺

法國：鵝肝
日本：牛內臟烤肉/牛腸鍋

日本食馬心，馬肝又點睇?

係唔識食嘅象徵

講咁多咪又係想反共

樓主食齋？

歐洲人食睪丸

其實內臟含有豐富營養，只不過係味道未必個個啱

所以我覺得食內臟嘅人係惜食又識食，雖然我唔係咁中意食

高膽固醇

意大利佬都食牛肚
英國佬都食牛腎, 羊雜
乜撚嘢白人唔食內臟?

邊撚度高級? 膽固醇含量

咁你不如改個標題做 覺唔覺食劣等食物係劣等人算啦

兩個廚師加埋五粒星
傳統高級餐廳食譜
食華人都唔食嘅牛胸線

歐洲血腸...

覺唔覺亂咁出post屌係劣等小學雞象徵？